派4000蚊344萬申請已發確認通知 收唔到6月底前要查詢

政府發言人今(20日)表示，截至關愛共享計劃申請期完結日(4月30日)為止，在職家庭津貼辦事處(職津處)共收到約344萬份申請，並已向所有申請人發出申請確認通知。如申請人仍未收到申請確認通知，應於6月30日或之前向職津處查詢。如職津處確定沒有收到個別人士提交的申請，會讓他們補交申請。

發言人又指，職津處正按申請資格審批所收到的申請，包括與相關政府部門核對資料，並透過銀行自動轉帳或以現金支票形式向成功申請人發放款額。

垃圾政府

我就黎報警

未收到通知

未收到msg

人地sms晚過我錢都收鳩埋

未收過here

未收到sms

收唔到可唔可以告政府詐騙啊？呃左我D郵費同影印錢。

4月中收到確認通知，要幾時先收到錢

把撚，小小野都搞到成pat屎咁

身份證副本，個人資料，唔知無回音會去左邊呢

未有信息

就以4000蚊為例子
全香港人都比陳茂波條撚樣撚到香港人
點解今時今日仲未有人叫條垃圾落台？
其他國家一早已經出黎遊行叫條陳茂波拎返個位出黎
點解香港人仲要受條撚樣氣
果4000蚊 唔係政府架
係我地班納稅人架
點解我地唔出黎抵抗
叫佢加快腳步？
佢咁少事都做唔黎
香港人既錢點交比呢個人？
派錢都派唔到
咁不如叫佢讓個位出黎比其他人做
我唔信全港人企出黎
叫佢落台 我唔信無效
我地一直比人恰到上心口

咁即係派到幾時呀

收唔撚到sms

晚你老母

有sms，無錢收

到依家仲在意sms有乜意思？？大把人都係屌緊係派錢慢

利申：已幾日收左錢

屋企人無收過

SMS 最重要之處係代表你份表無唔見到呀懶醒

因為會有班撚樣話「屌，人地咪做緊野囉，又唔係唔派比你，慢咋嘛最多咪投資在職處，好地地關個司長咩事，好心你咪亂港啦」